凍𨶙到。。。

冇女攬特別凍

A09

waiwai攬緊人取暖

a09!!!!!!!!

屌你個閪

ching貢早食咩

沙牛麵

Ching又攬女開post

叫返件女俾你攬吓啦

打飛機下場

今日有少少涼 但搬貨一樣出曬汗 本身仲帶咗件褸 都係唔著了

射左波 去叫g

攬waiwai?

凍到辭左工。。

摺埋啦a09